揸緊收息股 股息同定期息差到幾多先換馬好？

大家會買呢d都係貪佢穩陣收下息
但依家普遍收息股估值都唔平 成長欠奉
息率係加息週期下都開始唔吸引
係強美元週期下 公用股既海外投資回報蝕匯拖低回報

而現時主要收息股息率:
3仔息率2.17% 十送一紅股
66唔計特息2.56%
2仔息率3.58%
823 3.39%
1038 3.84%
6仔唔計特息4.77%
778 5.45%
2638 5.48%
6823 6.25%

但X銀亞洲80萬新存款做緊2.18%
依家打算換小小去5 11 2388 其他等佢息再升就做定期等股災大平賣

3仔有十送一 銀行存款有冇先？

十送一要除凈 股價下降10%發新10%新股送比你
我個人唔覺得賺左